[Siri大神 開鏡直播] Resident Evil 2 慎入！請帶耳機

請帶耳機

唔好話我唔提你

原來siri同我一樣係尋晚玩
睇返重播睇下你點玩先

係唔劇透嘅情況下提提你
地圖可以上下左右移動
用中間個圈對準個圖示
就可以知道個感歎號係爭啲乜
間房紅色即係仲有嘢未拎
有可能係重要嘢，有可能只係彈藥
保險箱密碼多數會係報告、notes出現
其他解迷提示會係菲林出現

OBS輸出解像
應該可以係個video source度轉
期待你今晚嘅尖叫

OBS rescale output resolution
1. Settings→Video→Base resolution
2. Settings→Output→Streaming

睇我玩係學唔到任何野既

今晚我會轉平台玩呀 重玩⋯

其實我已經爆咗Leon表關
亂打亂撞用咗成七個幾鐘
而家玩緊Claire裡關

咁慘 尋晚睇你都OK接受到啲腸
我諗最核突都係啲腸啫
PS4美版同港版都有腸
得日版冇腸，買碟嘅睇清楚區碼係2區先係日版
盒面有日文貼紙
但你PC版已經玩過咗兩個鐘
好似refund唔到喇喎

今晚又再開了